拍緊拖嘅你入一入嚟

我屌撚曬你哋全家
屌你老母，屌你老豆
屌你阿哥家姐細佬細妹
屌你阿爺阿嫲阿伯阿叔阿婆
屌你姨媽姨丈姑姐姑丈表姐表哥表妹表弟堂兄堂姐堂妹堂細佬

屌撚埋你曾祖父曾祖母
曾曾祖父同曾曾祖母
曾曾曾祖父同曾曾曾祖母
曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾曾曾祖母
曾曾曾曾曾曾曾曾祖父同曾曾曾曾曾曾曾曾祖母

嘻嘻😁

全家肺炎死啦

Let’s say!
屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你

屌你老母 屌你老母

做咩鬧人喎⋯⋯嗚嗚⋯⋯嗚⋯⋯

你正衰人！
我依家就叫我男朋友check你ip！
然後佢會搵到你住邊！
再殺哂你屋企人同你！
佢絕對會搵到你！
你一定走唔甩！
去死啦仆街！
嘻⋯⋯哈哈哈⋯⋯

come-on baby

push

嘻嘻⋯⋯

布甸好好味(認屎認屁)

就嚟比人閃死

pish

拍住拖覆你個post

✓✓